要求央企加強控制香港 係咪可以解除商家中立協議

相信大家攻擊黨鐵，立會，中聯辦都係因為佢地代表政府
而央企打算加強對香港企業既控制
代表呢一部分既企業都係政府既代表

到而家為止都無私人企業既財產成為目標
因為商家唔屬於政府既一部分
而央企幫政府控制香港而加強對企業控制
代表佢地已經係政府代表
被排除在禁止攻擊項目入面
而且目標多而廣
好難好似中聯辦咁守住

：央企將會被排除

：繼續當佢地商家，禁止攻擊

在香港有上市兼且有業務來往的央企，如中石化、中移動、中遠洋、招商局、中國中鐵、保利集團、中石油、中國建築等等

華潤集團：華潤堂，vingo，Pacific coffee

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

中移動：幾廿間

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可